忍不住了...控美封殺違憲 支為正式提告

美國商務部日前將華為及其相關企業列入黑名單，華為於週二在美國提出訴訟，認為美方違憲。

綜合中媒報導，華為公布首席法務官宋柳平的相關聲明，聲明內容指出，華為已提訴訟並於週二提出簡易判決動議。要求法院宣布該法案違憲，聲明認為，該禁令是典型的剝奪公權法案，違反了正當程序。

聲明表示，該法案直接判定華為有罪，對華為施加了大量限制措施，其目的顯而易見，就是將華為趕出美國市場。這是「用立法代替審判」的行為，是美國憲法明確禁止的。聲明希望美國法院能宣布華為禁令違憲，並禁止執行。

唔係趕出美國
係想收你支那皮
又話唔驚
依家又跪哂咁

然而支那想封殺誰就封殺誰

淆底喇咩？
同我返去抄聖經新約舊約一次

任囝又串，明明全部野都係自煮研發，美國點打壓到你
況且美國華為仲好地地吖

又話封殺無影響反而有利係贏家
但又告美國政府
乜撚野邏輯

評美國封殺 華為任正非：傷害美國經濟、倒幫華為一把

人地幫你仲告人?

你跟他講道理，他跟你耍流氓；
你跟他耍流氓，他跟你講法制；
你跟他講法制，他跟你講政治；
你跟他講政治，他跟你講國情；
你跟他講國情，他跟你講接軌；
你跟他講接軌，他跟你講文化；
你跟他講文化，他跟你講老子；
你跟他講老子，他跟你裝孫子；
你跟他裝孫子，他跟你講道理！

美帝封殺有立法咩？
唔係行政命令咩？

係中國打官司無可能贏。
華為知道係外國提告有機會勝訴，所以先提告

佢係公民咩公權

中晒

無法律嘅國家話人違憲

屌你老母
好撚過支那用審判代替立法

華為再一次神助攻比國內班人睇到中國同美國既分別班大陸人只敢識係民主地方到提岀訴求同要公平，返到入大陸就縮返入佢老母個閪度

做大陸人真係慘，天生就要雙重人格，做到自己痴晒線都唔知

美國憲法係只保護美國人咩， 關支那人咩事

gangbang